282個故唔錯，但差緊一樣野

就係外國勢力

相信好似會調查有冇外資買入282

懷疑外國勢力有份操控股價

之後就可以以國安法拉人

ching 編劇勁過李桂華

如果有外資盤買入

好有可能涉及外國勢力